咩事要搞莎莎！

雖則核彈都唔割，但郭老闆每年都捐好多做善事

[罷買] 唔好俾SASA呃左！佢老細撐警！！！

撐警唔係罷買咋咩....

同問,仲有85度又衰d乜??
樓主自己推10野啦

迫員工撐警同唔比收工

依家唔洗原因架喇

唔需要原因

唔識google
支持警甴都係善事？

善用不推文

獨立非執董逼害港人

樓豬係冇睇新聞定點呀
莎莎老闆係親建制同撐警撐送中嘅人嚟

莎莎太子女= 李柱銘心抱

我唔識玩啦

莎莎同tvb有好多合作